估計30000點就係頂

開始drop啦

今日已經係小形股災,再跌幾日可能就係大形股災

18000鈦合金底

牛市已完

大股災快到已all in 7500

咁易比你估到咩
今次＋左咁多科技股入恆指又小米又美團又剩
上四萬都唔奇

沽左未?

驚閪 技術性調整姐
冇33000都唔走貨

兩幼6爆上30000點 話冇回吐邊個信
bitcoin大跌避險降溫
qe有排唔會放水
繼續牛

成交2400億, 先回400幾點, 真係完咩?

咁易比你估到， 個個做淡， 即休退

呢嗰年代仲有傻閪玩港股

美團都入到成份股

香港既股票市場墜落到好有「香港天線」味道

All in sqqq

on9 40000

妹左幾日仲係3萬點

等下年先見返3字頭